係機場 邊個人邊個鬼 我5知 我只係知一樣野

點都5割... 但打得fa 圍救護 圍fa 用雷射射fa
我一定會割.... 成場運動 無左fa 大家咩5係
講明機場係和理非
點解咁多人有gear？？ ？
勇武果班可5可以抖下休息下
比自己沉殿幾日.... 抖一抖
5該你地